有冇巴打知道學HEMA

上網搵唔到有開班教

推

睇過，但好似冇開班教

主玩德式長劍

想學軍刀，不過香港沒人開班

好似唔係正統HEMA

網上自學
香港沒人玩

香港都去哂學倒道